的士司機鄭國泉聯同何君堯華記開記者會話自己原告變被告

的士司機鄭國泉去年10月6日於深水埗駕駛的士撞上行人路，撞斷一名女子雙腿，被民主黨立法會議員許智峯提出私人檢控；

中學教師蘇子冠則於上周日（6月21日）搗亂社民連岑子杰的旺角街站，期間被襲擊。立法會議員何君堯今日（6月24日）聯同兩人召開記者會，何批評許智峯無理控告，對鄭國泉的心理負擔「雪上加霜」，又斥岑子杰縱容暴力，惟他在發言時屢稱岑子杰為岑子「健」。

何君堯指兩名苦主在受襲後，心靈已經受到傷害，惟許智峯更對鄭國泉提出私人檢控，形容情況是「原告變被告」。身為律師的他指，在一般刑事檢控中，入罪機會高才會發出傳票，「而家係咪阿茂嚟敲門就可以作出檢控？」他又指如証據夠強，「咁點解警方唔提檢控呢？」他指，律政司應要接手此案件，「唔可以俾許智峯胡作妄為。」

楊官華（華記）形容鄭國泉被控告為「賊喊捉賊」，又提到我數天前「天狗食日」的天文現象，「咁係咪反映有冤案發生呢？」他又呼籲在場記者要將「事件真相曝光」，並應持平公正報導。

😦😦😦

簡直係顛覆左我對「被告」兩字既解釋

一陣黑警就會主動配合...

告就告，告不小心駕駛，罰一千果隻

哦, good luck to you then

兩隻曱甴咁多咀
香港係法治之地
唔到你哋說三道四

行得正企得正怕咩上法庭
等法庭還你一個清白

冤案一直都有啦屌
不過唔係你囉

應該攪大

香港Pro-Beijing camp支持開車撞死示威者,呢種係恐怖主義

又提到我數天前「天狗食日」的天文現象，「咁係咪反映有冤案發生呢？

弱智真係唔係扮架喎

我撞斷人對腳
我係原告

都未審 點係冤案

咁佢撞斷人腳冇刑事責任？

蘇子冠本身就係何君堯黨羽:

有冇人識蘇子冠通識老師？我想表揚佢

做下樣都要啦
連不小心駕駛都唔撚告真係痴撚左線

六月飛霜先係冤案
天狗食日係亡國

佢有冇私人檢控切左佢粒lin嗰個手足呀?
垃圾黑社會

由佢地開

事件中你剷上行人路撞斷人地對腳，就算唔係故意，最低限度都入條不小心駕駛導致他人受傷

數天前「天狗食日」的天文現象，「咁係咪反映有冤案發生呢？

藍屍最鐘意拎嘅無厘頭野連埋就當證據9up

最搞笑係班支持者得接收能力 無思考能力

人地講乜就係真

一陣話受驚嚇踩錯油門

叫何妖幫你打官司囉

他又指如証據夠強，「咁點解警方唔提檢控呢？」

係囉點解呢屌你老母?

藍屎邏緝：光明正大帶咩口罩？冇面見人？

何妖係咪丁蟹咁打官司？

無所謂啦，大家認撚住，記撚住呢班撚樣，
第二時佢地會知道乜嘢叫做慘撚過死。

不如幾條何妖改名方唐鏡啦

浪子回頭金不換!!

又話無損司法獨立？
無定罪機會法庭做咩出傳票？
你無犯法又驚咩被人告？
疑點利益歸於被告嘛

藍絲勝訴就司法獨立，敗訴就係冤案

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

入左司法程序仲可以咁出黎9up架咩

鄭國泉出街小心d 小心仆街

呢兩個仆街冚家剷

天文台直頭預言家啦
預告埋十幾年後有下一單冤案
台灣都有冤案
北極有極光
又唔知預示左啲咩呢

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

段野講成咁，藍絲傻閪先覺得無問題
最好笑無野駁講到天狗食日

覺得咁委屈，咪去告返成件事既源頭
777索償囉

條仆街D財仔數搞掂未呀？

身為律師的他指，在一般刑事檢控中，入罪機會高才會發出傳票

即係入罪機會高囉，犯法呀，係咪犯法唔需要負責呀

身為律師的他指，在一般刑事檢控中，入罪機會高才會發出傳票，「而家係咪阿茂嚟敲門就可以作出檢控？」

法院已經用張傳票，解答左何6c個疑問。

咁咪齊齊去同法官講囉

何妖點鳩都叫議員，個華記正撚樣又憑咩出嚟開記者會幫人呀？

計算到嘅天文現象都講到有莫大怨情⋯

今日陰天，間中有雨係唔係有死人冧樓嘅事發生？

隻腳係傷者自己咬柴？ On9

你唔講無人記得佢係執葉大律師

佢哋只係權威型人格 你夠惡 叫佢地奶你袋底都得

一案不能二審
佢快快趣告老不扣分罰幾舊其實係百利而無一害

係咪已進入司法程序 想老妨？

撞傷人都只係告老不?
負責果條友真係小心D報應
不過黑警做咁多傷天害理野應該唔諗呢D

因為警察唔做野唔告，所以有人提告就係錯
講啲咁白痴嘅野

唔止你一個

撞向人群都係原告
屌你老母鄭國泉你全家暴斃啦

同721恐襲發動人開記招
肯定身有屎

好想要佢全家福張相

佢知唔知自己講緊乜 仲巔過方唐鏡屈戚秦氏通姦 btw 藍絲呢種殺人放火都不割蓆精神好值得學習

身冇屎洗咩驚

我真心想知佢地只係奶共定被洗腦

法庭幫佢洗白咋

共產黨支持者係恐怖份子黎 政府支助及幫助發動恐怖襲擊

屌你老母
有時聽完班垃圾講嘢都想懷疑自己個腦

咩時代既人

唔好唔記得呢條仆街案發較早前已經係南昌街想撞人
熱血時報有片

十幾年前就計到有冤案

係囉，點解警方唔告呢？

警鄉黑的互相勾結囉

何妖果然係浪不虛名
妖言惑眾

條仆街真係好彩冇律師牌
講嘢on99又冇logic

25號截止 check清楚全家有冇超區票

injustice society
奸人當道嘅世界

想知兩條友係邊單案嘅原告，又變成咩案件嘅被告？

何法官

太多垃圾該殺

你話同自由黨開記招，都有討論佢是否意外既餘地
同何妖開記招，一定唔係好人

Who?

好心啦 都進入司法程序 仲走出嚟講嘢 成日話人破壞法治 其實佢哋都做緊

鄭國泉

最中意話：行得正企得正怕咩呀

咁點解警方唔提檢控呢？
因為藍屍唔拉囉

撞斷人地隻腳都係原告？唔好咁無賴啦

個司機之前有前科亂咁衝
真係有咩亂咁黎又要推出國際先掂

何妖係咪幫佢打官司

連登五毛講到係的士佬俾人打先
笑撚咗，好人好者邊個得閒打佢

dllm,when give back your legs?

又指如証據夠強，「咁點解警方唔提檢控呢？」

真係好撚顛

中學教師蘇子冠則於上周日（6月21日）搗亂社民連岑子杰的旺角街站

好暴力
教師應該以身作質
不要以暴易暴

梗係唔係亂批啦，飛雞牛肉飯同容海恩咪俾官掃咗出門口囉

佢地都唔係第一日用呢招

屌你老母你之前個d 叫被告變原告啊

屌 真係痴線
撞斷人隻腳都話人屈你

犯法就係犯法 一定要負責

原告？告不小心行走？

告得好

無提案情就得

儘量唔好理佢,何妖班撚樣依家就係想爭取多啲曝光率

上法庭啦，講咁多。

行得正企得正怕乜人告

屌你咁你咪又提私人檢控告岑子「健」囉，不記記全住寫岩名

state terrorism

屌你老母啦 咁我第時撞跛人哋隻腳我話係失控係咪唔使賠呀